中國移動 - A3s 4G-LTE 智能手機 - 黑色

係HKTVMall, 幾平 想買比老母, 但唔知有冇內置play商店???

都係大陸機 買紅米俾你老母啦
部機垃圾黎 跟plan 送 冇人會買架

平過紅米

咁你買囉

出埋啲電子垃圾
16 gb rom 裝到啲咩

唔知有無google play

Whatsapp, 象棋 釣魚 鬥地主game

買wifi蛋仲好

非親生仔？

真係孝子

唔會開，佢根本唔識
淨係識打機，we7, whatsapp

買電話喎ching